煩撚完未 成版都係許志安 黃心穎

香港人真係好撚八卦
好心你地就咪撚咁仆街啦
其實你地同TVB 訪問 馬國明老母一樣
不如係馬明傷口上撒鹽 同埋 助長緊件事既歪風...

班同事同啲師奶一撚樣

身為呢個POST既樓主冇資格講

負評果個 我屌撚你地啦

咁撚八卦 件事仲要燒撚到森美

係咪傻撚左呀 ?

彭宇晏以前夠搞到一年幾個檔期都係佢d戲

咁我無咁撚清高

但我唔會 好似出面d post 咁 推撚左痴線

我咁紅 我想架咩 你咩理據 ?

憑咩要人就你唔比人講?你邊撚個

睇唔過眼 點醒你呢d 咁既人

無人提下我

趁地淋啦

人地Sammi咁紅 佢想架咩 你咩理據?

個post 講緊 你地八卦喎

你hi 撚大左 ?

負評咁多 就知香港人 真係好撚八卦

【少為老闆瞎操心】

蘋果壹週刊轉為註冊訂閱，聲稱參考美國紐約時報模式。如果美國紐約時報證明成功賺錢，香港的壹蘋果沒有理由不行。

台灣有女知識分子博客列舉黎老闆五大「誤區」，頭一條就是「錯誤自我品牌認知」，為老闆擔憂。

她說，隨便挑那一天看看，蘋果的三大頭條，迎合低俗趣味，例如這一天，第一條：騙女矇眼性愛，台男遭痛毆賠償敗訴；二，台灣黑幫大哥謝惠仁出獄，兩千兄弟列隊迎駕；三，總理經理人死後家屬爭遺產。

而人家美國紐約時報呢？同一天頭三條：一，商業與全球暖化關係議題深度報道；二，白宮與移民問題；三，維基解密老闆阿桑奇洩密深度追蹤報道。

言下之意，是紐約時報內容高級，視野廣闊，有知識分子中產品味。你蘋果壹週刊怎跟人家比。結論是：這種垃圾新聞居然想收錢，一定不成功，因為你蘋果壹週刊不是紐約時報。

該博客確實說出了痛處。但是在邏輯上，同樣可以說：紐約時報是辦給英語世界的白人行政精英和爬得上此階層的少數黑人看的。而全球的華人，包括台灣，追看新聞，品味格調，就是這種水準。因為華人不是美國人。

台灣的電視，新聞全部是島內兩黨雞毛蒜皮小事放大的所謂風波、閩南語的家庭倫理兇案改編之劇集、陸客大閙華西街夜市遭到民進黨議員譴責、木柵動物園猩猩生了雙胞胎之類。

推而廣之，美國人看的電視劇集是紙牌屋、Game of Thrones、比華利山；與清宮女人爭風吃醋劇與手撕鬼子抗日愛國主義產品，論品味之優劣，一樣不能比。

美國的CNN或國家地理雜誌，當然不是中央台或TVB，因為美國人絕對不是中國人。台灣出版人沈登恩，斥巨資印行中譯精裝諾貝爾文學獎全集，欠一身巨債，倒閉收場。

有什麼質素的民族，自然有什麼質素的政府（或政權）。什麼時候中國人開始脫離口腔期、大媽期、停止盯着自己的肚臍眼打量縫中的泥垢，數落梳理自己的毛髮叢中的跳蚤然後吱吱叫的互相指罵；或者開始對世界的天文地理、歷史藝術、國際重大事件的來龍去脈、氣候暖化和環保問題，發生真正的興趣，相信任何老闆，都會非常樂意跟着潮流，將每日的頭條提升到紐約時報的文明水準。

正如責怪當年的邵氏片為何齣齣都是拳頭枕頭之暴力色情，答案是港台星馬之華人市場，師奶大叔、飛仔加工廠妹，如果有一天突然情迷費里尼和英瑪褒曼，邵氏每年頭三部大製作一定依次為：華人版之「八部半」、國語版「秋光奏鳴曲」、粵語版「野草莓」。

邵老闆方小姐最明白此一常識，以及華人之欣賞品味DNA。請問紐約時報也有中文版，又有幾多收入和點擊率？

若台灣男生個個情迷龍應台，咄，林志玲蔡依林尚有得撈乎。

【一夕狂掉上萬粉，黎智英推訂閱制誤踩的5大誤區】

【圖片來源：SAM YEH/AFP/Getty Images】

19才子 都直線抽爆你地

樓主關你撚事咩

係囉 咁多大陸人落黎 關你撚事咩
香港好多人都係咁既心態睇野